\input{../notemp}
\input{../temp/mylisting}
\title{すごいHaskellつくばで学ぼう!\\2日目}
\begin{document}
\maketitle
\section{\lstinline{import}その他}
\begin{itemize}
	\item 特定の関数をなんかする
		\begin{itemize}
			\item \lstinline{import A (fn)}

				特定の関数\lstinline{fn}だけインポート
			\item \lstinline{import A hide (fn)}

				特定の関数\lstinline{fn}だけインポートしない、あるいはすでにインポートされているAから関数\lstinline{fn}を消す
		\end{itemize}
	\item \lstinline{import qualified A as B}
		
		Aをインポートし、\lstinline{B.fn ...}としてアクセスする
\end{itemize}

\section{\lstinline{deriving}}
型コンストラクタを自動導出
\end{document}
